［突發］麻煩各位手足出街小心啲

大家出街夢遊果陣 財物及貴重物品一定要袋好跟身
唔見咗有關個人資料嘅野真係嚇餐懵

揀條褲個袋要深 或者要放財物入有拉鍊嘅袋
麻煩各位巴絲打推到大家小心

推

推到比手足見到

幫推

唔想再有手足唔見野

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

5迷谷到問下
睇銀包阿信樣應該5迷黎

呢d人冇討論價值

Help P

推到手足見到